有冇人知啲個model叫乜名？

同埋有冇佢ig. 我覺得幾靚同有氣質